白金漢宮：種族議題嚴肅處理

皇室幾時變左政治部門？

皇室話就話要超然於政治
但皇室有咩依郁都會變成政治問題

改名做黑金漢宮，ok？
Black lives matter